立法會選舉癱瘓交通

立法會選舉嘅時候，塞爆路面交通，等蛇齋餅糭車唔到啲公公婆婆去投票，有冇得諗？
(應該大多數票站都係正常人 Walking Distance 內，所以冇對其他人做成咁大影響？)